海關水警沙頭角截2300萬元走私貨物 檢《動物森友會》擴充卡

海關及水警根據情報及調查，前晚（12日）在沙頭角對出水域偵破一宗快艇走私案件，檢獲價值約2300萬元的化妝品、貴價酒、燕窩及Switch遊戲等大批懷疑走私物品，當中包括大熱遊戲《動物森友會》的擴充卡，並拘捕兩人。

水警 冰就算啦 動森都搞

黑警啲仔女又有新玩具

班狗連game 都要偷

大陸ban鳩左嘛,走私賣上去fatfat

班差佬寒酸到

小粉紅又無驚玩了

仆街 狗仔女有新野玩

GAME都要走私 中國又贏

個度幾多隻

會唔會突然唔見一堆

裝鳩完咪入返袋囉
點會唔見

好撚威水喎 屌 ON撚9

又可以穿櫃桶底

利潤唔錯, 最高價個張卡好似都有hkd3000

係大陸動森貴過冰呀

很想要吧

點解動林卡都要走私?

玩switch game都要走私

繼續加速

走上去 唔係入口香港嘅貨

大陸仔無機打嚕

之後又會失蹤左幾十隻game

因為果隻習維尼好撚小氣囉

仲未封steam

影完相又可以袋返屋企

係咪寶源負責走私？

支那果邊咩野game都ban
所以大多數console game 都要水貨運上去
一出新game令香港玩家一係冇貨一係硬食炒價

dllm

強烈譴責黑警，搞到大陸小粉紅無得玩（猛男檢樹枝）

水貨動森要轉經手人了

今次有冇留返d 自己玩呢？

正呀

之後一定一堆鬼貨出現

應該狗有份

黑警喺澳洲大學落廣告遭下架！

23kg仲好搵啦

Amiibo卡炒到好撚貴，海狗今鋪發咯

支那狗食撚屎啦

銷毀= 大家諗方法清咗去

黑警：比我爆到張傑克就fatfat

香港dGame俾大陸搶貨搶到貴晒
等班狗掃晒佢就岩 咁我地就唔洗捱貴game

係咪有得去拍賣會買 fatfat

拉走私肉未

點貴法

嘩，走埋水貨，黑警你玩哂黃賭毒都唔夠

的熱門角色炒到幾百蚊，普通角色都3-50蚊，有的標過千蚊，不過唔知有無成交

日版正價一包3張 330yen

啲遊戲隨時可能貴嗰啲毒品

Ot 果陣一路食冰一路打機，呢d 工邊度搵

得返個盒，張卡自用，正

冇冰毒都捉好柒呀水狗學下閪九窿d黑腳狗啦

依排賣百幾蚊一包
攞出去買發發了

支那冇得打丫嘛

Factwire 凍肉果單呢？

要食炒上炒價了

港台合作努力中 好快就ban

呢啲走私貨物又會唔見減啲

中國ban鳩咗 但係班人都繼續玩
今日唔舉報呢班不遵守國家法律嘅小粉紅 我哋嘅手放唔到落去

支持警隊執法
我支拎香港警察 粉蛆可以打我了

動森貨源？ 唔知代理有無份參與

狗源好有嫌疑

但係淘寶乜柒都有喎
啲島民幾蚊隻賣 唔知點做到

淘寶唔係大撚把
支狗會貨真野買？

好多game 鋪都係藍

親，貨品已被公安截獲了。

小粉紅已經冇playstation 玩

依d合法嘢好似會每期公開拍賣

又可以無本生利

狗嫂：我要小潤呀

香港收入佢佔好少 走私上支那先賺最大份

原本支拿買game都要打稅？見到fifa....nba